Lego 討論區（10) 下半年新產品全面進場

有用網址
1.
Lego官網 睇官方價錢，資料 可以去禁， 唔駛問外國用代運得唔得， 唔駛諗啦， 啲代運倉地址全部ban 晒啦

2.
可以去搵啲lego set 既資料， 有幾多件數， 盒set 既零件list, detail d 既可以分類返晒個隻零件邊set 會有， 搵件幾方便

3.
外國人fans 整既網， 間唔時可以上去睇下啲reviews rumors

4.
外國人常用既買賣lego 網

5.
lego 官方， 你地諗到自己砌到既set 可以擺上去俾人投票， 夠10000 票 就可以俾lego review, review 完之後就有機會量產， 一年有三次去選啲過10000 既project 呢到有位爸打好努力咁推佢隻海盜船 大家幫下手啦

諗到再加
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大玩具反斗城， Aeon ,Apita

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. toy express (實體/網上都有， 有散件， 係灣仔）

買完LEGO 有欠件爛件打呢個熱線電話
800-960-153

推post先
應該係今年最正既set
60224

60225

60226

60227

60228

60229

60230

我想問下 star wars嗰啲戰艦係咪唔會再出返？ 早幾個月買咗75190 ， 想買多幾隻襯返佢

新 post LM

新post 留名

想買人仔 邊到最好?
見到in's point 有啲係自己印
唔想買到fake

自己印嗰啲睇價錢就知係咪靚嘢
幾舊水一隻嗰啲moc人仔通常都印得好正

New post LM

Happy share

8折完都仲貴過INS

City space 好似幾正

唔識 自己印貴過官方?

通常自己印嗰啲都係官方冇出嘅人仔e.g.動漫，戰隊，幪面超人，電影角色，真實足球員etc
而有啲廠係專出高質絲印人仔(有啲手腳printing真心靚過官方印)
好記得之前喺現時點1樓有間格仔鋪專賣呢類人仔，見佢擺過異形同鐵血戰士人仔出嚟靚到...不過勁貴，好似成千蚊一隻

我都見到 咁技術做到
冇人印啲官方嘢去賣? 成本做唔到?

玩具反斗城今日所有lego八折，會否平過現時點？

Stranger Things係咪今日出?

official 係今日 lcs 應該有賣

好想買曬佢

好拿貴

ok 啦

Knight bus係咪賣哂？

冇留意 sor

琴日最後一盒俾呢到爸打買左

fh有knight bus喎
$290

想買10266 成場都冇

我就想買10221但係太貴

今日先開始發新貨
唔洗急啦

白件keep 得唔好易變黃 , lego 通病

全新未開，唔知入面點

未開無事， 開左俾太陽曬先會

銀中

重建之後好左

想追返呢盒 但係周圍都無貨
有人放$500 衝唔衝好

你鐘意全盒定係隻im 先， 如果係淨im 就出去收隻im 算

隻vulture 都想要
$500驚買貴好多

呢盒野17 年出架...spiderman 第二集都就黎上啦...500 正常啦

我18年買都要270 我記得係因為佢係我第一盒lego

等埋白色架大野42100先, 好似九月出

想問下有燈光音效個d配件可以係邊到買
定自己DIY整?
跪求巴絲分享下

大家都係等42100

應該全部DIY 架
offical 應該得之前盒旋轉木馬有出過音樂磚

Idea 唔錯但對比近期菂質素好似冇咁靚

technic 要有得玩下個夾， 吊下野先爽， 等佢出天秤

希望Lego可以出返呢款
而家7905都炒到二三千

仲有無撚敵嘅 8288

所以42042 其實都好正好好玩

出minion

終於唔使買之前d垃圾

等睇 angry bird 嘅下場

原來Apollo 10266 賣hkd 899 出面成75-780 都幾貴

最重要係dreamworks 個品牌...之後慢慢黎

Where have ?

上網好多有得訂
現貨cwb lcs 仲有一盒

呢盒同架mini cooper 一樣訂價自己計數

Ins pt 有冇？

星期六去唔見有
唔急既我又覺得
我一路以為原價係999 7百幾就ok

75810唔知幾錢

希望新motor可以快啲
RC car行得慢就冇引

power function motor慢到

你咁大件野， 你個power 夠電夠大力先得架， 大power 啲電又去得做，要做過平衡

我都覺lego RC 個重點在於郁到多過快

佢意思應該係搖控車個啲慢得制， 唔係吊機鏟車個啲， 但咩類型架車都係咁重， 有啲惡搞

我明呀
我自己改左架42096
勁重勁聚手
個instruction 都用兩個XL motor
所以都唔指望佢行得快啦

你唔用咁大磨打， 推唔郁

上youtube睇lego rc片先知以前有隻叫buggy motor
高轉速又大力，個個砌車都用呢隻絕版part
唔知點解唔出返類似

睇下新版個隻點先

現時點 啲價錢五/六/日 都唔同
今日好賣 下晏即+價 都唔係一兩間
香港人就搵到盡 大陸人就有折

有咩， 唔覺wor, 講啲例子黎聽下先

有 之前星期四晚去睇 一樓around 都係475~500
星期五朋友去睇 同一款 495~520
星期六我再去500~525
我見到有個大陸人買一堆 咩都有 我聽到係有9折

兒時夢想

邊間咁仆街 我買開都係會貼價錢牌果幾間

全層都係 有時真係去返LEGO買算

價錢浮動係真，之前Avenger4見識過
但唔覺會每日咁改
點都有炒價成份，但依然平過官方鋪
又冇所謂既

大陸人有冇平就唔覺，你講下邊間
抵制下都好

有時唔係睇價錢 佢炒完的確都係平啲
但係條氣唔撚gur 見識過505256
今日睇450 一陣再去550 過幾日750

間間都係 唔信你留意吓
有時有拉車仔個啲 一大袋個啲
上電梯第一間就最撚鬼 我同佢睇緊同一盒
我問老細幾錢 老細:700
條友問幾價 老細開電話俾佢睇
佢俾650

你講緊兩個CASE 都係D 炒貨熱門貨
第一個70125 HALL OF AMOUR, 第一日12 點係最便, 之後下就已經開始炒上去, 到最新先去返4字頭

第二個 TOYRUS IROMMAN , 又係炒到火紅火綠, 上年放380個陣都無人理,你話兩個價咁間間鋪都有架, 你買得多做左熟客咪識關照你囉
你話大陸人有9 折, 你都可以問下佢點先有9折架

你買著兩樣都炒到上天既貨, 你可以比較下其他貨睇下架

5005256係靠A4炒咗上去姐
當日仲好記得港鐵壞車搞到換唔到

個日早知去埋海運試下

唔駛食炒價

今年跟我去太古

點夠代購黎? 下下都咁買

巴打其實仲乜同錢鬥氣, 佢地水貨鋪緊係做熟客海鮮價架啦,買得多平D好正常wor,平比熟客又好正常wor,仲有D還人情價,好多呢D架, 但INS一定平過去LCS同斗城買囉

今年唔好搞呢D, 又撲餐死

唔指IRON MAN
creator 屋仔都係
INS 同等價我OK 但唔係俾平俾代購黎貴賣俾我地

價啱 有人話美國價6算有人話7算 先係啱
你話你一向賣哩個價 可能只係-/+ 5~10%
而唔係今日我見賣咗幾盒 啲大陸人代購又大手入咗就+10%
試吓水溫 唔好賣先又-反 啲平日我就-5% 星期6日多人行我又+反
如果你係水貨鋪 我buy 但你係間普通SHOP
後追俾多啲我都知 幾年前我買10185 8500 上fb收都係8000
第二日去問返同一間9500 INS 係咪=水貨區 一係炒一係大陸人
好記得london bus 第一日就係俾哩啲人買晒 下晏一盒+500賣

依家所有marvel都好貴...
反而DC 唔太貴，最新個架batmobile前幾日ins都係賣210, 官方價係us30.

人地間鋪賣野點set 我地點控制佢呀， 好賣加價， 唔好賣減價好正常商業行為， 關咩水貨行貨鋪事

你追10185 , 上fb 便啲係正常wor, 佢第二日賣9500, 係因為你幫佢托左個價

我唔知london 巴士有賣到500 蚊盒 wor

唔好賣減價好正常商業行為， 關咩水貨行貨鋪事
行貨定價要跟代理 唔可以今日+ 聽日- 咁浮動
你可以話價啱就買 咁聽日-10% 後日又-5%
你個價又係唔係價啱?
行貨係賣100就100 做VIP折 生日有折 個個都一樣
唔似水貨 今日見你買得多就-小小 下次一盒賣貴啲先
LONDON BUS 第一日係香港logo store 有
好似重有嘢換 下晏ins+500

巴士+500 既話， 我係唔會去買， 咪等你回返散貨我先買

鋪頭你炒緊， 我唔會同你癲， 幫你做市

行貨要跟代理定價呢句你覺得真係適用係現時點？

現時點有幾間真係話自己行貨黎
幾年前行真係覺得抵 因為家家都唔同價
宜家係好似一個大group 咁
你+我又+ 你唔夠貨我俾貨你

我只係覺得in's point 好鬼姐 冇寫價又有

Dc 先係 lego 親生仔 batmobile 勁靚，但marvel 啲set 全部都係買人仔送磚

送基地送戴具俾你仲想點

玩得樂高都知價架啦，問下價就知平定貴，毒撚搭小巴唔敢嗌有落除外

最慘係散買人仔啲價加埋已經同成盒差唔多

因為載具唔值錢

End Game Captain Marvel

我係毒撚，你唔貼價我就唔幫襯
除非得你有貨/平

唔好咁啦，大個仔啦

其實又無人揸槍叫你買既，佢貴咪唔好買，商業野，佢今日加100，聽日減200，吹佢唔賬，最多話佢仆街，嫌佢鬼唔想俾佢賺咪走去lcs買囉，ins平過lcs算係咁啦，無咩討論空間，

再貴都唔及出面租樓加得貴，你屌到政府重新恢復租金管制（多L謝仆街民建聯），咁咪乜撚都平番囉

講真，明碼實價比較好既，我又可以即時知個價
無謂晒時間

補充幾句

唔關大唔大個事，可以唔使出聲拎貨比錢就走，係消費體驗既一環，冇咪少個誘因囉，你唔覺得係都冇必要串我

其次，唔貼價錢牌你都係想方便個價浮動之嘛，方便炒之嘛，咁咪唔買囉，除非你好似某幾間，唔貼價之後仍然平咁咪買

邊到入手

你個句" 我係毒撚， 你唔貼價錢我就唔幫襯" 好小朋友氣咁je, 真係唔係串你

自組 勇度個頭+ 神奇女俠身腳+ cm 個頭

可以出聲同店主交流討論市況，做左熟客可能有好野會立即call你，都係消費體驗既一環囉，咁咪唔洗次次問價

熟客=金主

仲有支火箭黎緊

買lego 有野送係開心啲

LCS係咪傻咗
買成1200先送40335

好正呀！有得砌有得玩！

Stranger thing現時點應該做到1300以下

thx巴打

有冇巴打呢2日去過ins，知唔知有冇現貨同幾錢

因為我住油麻地，周不時放工都會上去現時點，但我成個埸未見過有Stranger Things果套賣，因為我都想買，但心諗咁奇怪點解咁多鋪頭賣lego但一套都見唔到

又話見到有$1,300？
定畀人掃晒

諗住fb, carousell搵下都唔係好見

最平1380，今個星期返貨

呢套野香港唔hit
個價好快跌

俾啲賣家掃晒啦...等下先

有無巴打知ins邊間碌到卡

分吼

個盒40335 Y拍都要$235

仲有門口一上電梯轉右黃色鋪個間

thanks

新手砌左一盒上左癮 仲有邊盒街景咁靚

modular building 系列

新個2間同以前個堆個風格差勁遠
冇左種貴麗古雅既感覺
尤其係lcs睇完更加覺得可以唔洗追

19年果間好現代
我見偵探果間幾靚屋入面都幾密 係咪已經無得買

早幾個月成街貨個陣又唔買

街貨大約幾錢

最低850
均價900~1000左右

大屋想買好買啦
我當年好彩後追到消防局10197 $1100同townhall $1450
4年後睇住個價升左倍幾有買貴冇買錯

哇你開多條坑咁睇唔開...
偵探社停左產出面應該炒炒地價

你上fb 留意下啦 間中1100~1200 有人放

偵探社出得都幾耐下， 要買都買左， 唔係好多個都會追, 耐心等下

人在mk
幫幫師兄
銀中
pet shop
brickbank
cinema
3間都係1350左右

戲院 奇趣好似做緊9字頭 不過嫌佢內籠好少野

唯有等下group等人扔出黎

好似我後追返cmf 1~12 代啲人仔咁一樣...係漫長既路

ins 2樓左邊黑色鋪（唔係黑店黎）有偵探屋

街景都預左慢慢後追
感謝 係咪上電梯左邊？搵日放假去問下先

Brickbank竟然有貨仲要尼個價
Btw 爸打邊隻款賣800幾咁平

detective house 有段時間...
之前有爸打想買brick bank

這些機會

今日買貴， 聽日咪買返便囉 唔駛咁傷心

ghostbusters間鬼屋有無平過

無上無落， 算抵玩， 架車又係無升無落

LEGO San Diego Comic Con 2019 exclusive

唔駛諗， 一人信叫佢就set 仲好

出set , 順便出埋end game 補返啲人個個著制服咁

其實有冇咩方法可以平啲買到SDCC嘅set?
香港次次都炒到好貴

早幾年叫排頭有得買， 而家變左抽獎， 抽中左先俾你買
呢啲真係自己諗有無愛

趁10周年重出返ironman 1 thor 1 ca1好過
mk 2, mk 3, asguard 衛兵, ca軍裝
好多final battle scene都冇

昨日買 砌完架火車行個一刻好感動 因為小弟由細到大未擁有過lego火車 利申：玩左二十幾年

現在身痕想買路軌駁長慢慢玩

hogwartz train有冇買
見到ins有鋪做緊$540

冇 但有啲想入埋架cargo train

迪士尼火車

隻batman 應該之前出過

DC公廁

city d 太空系列係咪未番大貨，ins間間都無既

應該係賣晒

就黎有新鷹

嘩屌

This 2573-piece LEGO Technic Land Rover Defender 42110 delivers an immersive building experience. Measures over 22cm high, 42cm long and 20cm wide.

This collectible model of the Land Rover Defender really captures the vehicle’s level of refinement with its clean, modern lines and sculpted surfaces, making it a great display piece for the home or office. Developed in partnership with Land Rover, this building toy has working steering, 4-speed sequential gearbox, All Wheel Drive with 3 differentials, independent suspension, detailed in-line 6-cylinder engine and a working winch.

最後一粒寶石

搭單問
mk45, 46, 47邊盒有?

46 有大蟻人個盒機場大戰， 而家炒到上天
47 spiderman 有vulture 個盒
45 76929 細盒野

76929
侏羅紀黎既

76029

新入坑
想問下ford mustang係咪現時點最平

今日810買咗

打錯sor

點先買到？

隻bat我都有隻，之前出過，換過場景又出，頂

咁咪慳返 , 你睇隻captain marvel

Post 多次, 所有LEGO IRONMAN MINIFIGURE SET LIST

新玩 啱啱買咗nasa個個火箭

Iron3果個年代開始買少少lego

啲人仔尤其marvel越炒越貴真係CLS

自從出咗end game之後啲絕版貨慘不忍睹

想後追antman都要諗諗

antman 貴左一倍， 算係咁 , endgame 之後都無升到啦

好好保養， 唔係變黃箭

Antman 1嗰三隻上星期BL買嘢見好似回落咗少少(好似係)

怪奇物語千六蚊好想衝
大家點睇

你即砌咪買， 唔係咪等下先

yellow jacket個盒炒到痴線

我支creator 土星五號砌完擺係電視櫃頂 想整個玻璃櫃但唔記得件事

老婆送既生日禮物，可能我手殘，砌咗成十幾個鐘，睇到眼都花

恭喜晒 入坑， 砌快砌慢又有咩所謂 , 最重要有得砌

復仇又有新

出邊款？

隻rescue 隻色正，可惜唔係用Ironman 個款頭

仲未買76125

要買好快
見到有440

打手mode: 入多幾盒等炒

想問一下仲有邊啲係比較難砌？最好有過千塊

technic 42082

最後都係上網同人買費事煩算

又一個正嘅概念，但從來冇喺戲出現過，俾 cocept art 誤導嘅玩具

都唔知係香港人錢多, 定係真係咁少貨.....

外國就成個架都係貨, 香港就一包都無

係初頭有班傻既成日囉住一兩盒講中左劇情黎發大講,
跟本都無話佢出SET一定跟MOVIE 劇本

唔關事 上次復仇者基地thanos 個盒已經有埋淨底個2粒石同Mark85.

反而最想佢出鱗片甲嘅隊長渣鎚set 同 fat Thor ，浪人。

應該係浪人同鍋物先，女武神，我估

唔齊石架 你睇清楚

上次thanos個盒唔係time stone加 power ?

我記得好似係

咪76131

新手lm

睇左兩粒TIME STONE SOR

不過好遲出，成11月尾

Pepper套甲個頭盔無得打開既

本身月頭諗住用生日優惠買話未有，點知第二日就同我開賣

上星期再去問又話好耐無返唔知返唔返，上FB GP買俾人賺少少算，唔係專登去LCS都喺返度

本身仲諗Rescue同浪人會出喺斗城嗰四隻人仔
其實數下呢啲都可能出，Rescue、浪人、肥雷、短髪驚隊、War Machine，大家仲覺得/希望有咩
浪人如果有唔知會唔會係搭黑寡婦同紅骷髏
美隊我諗點都會有隻，無理由Wave 1出新頭盔同盾就算

LM

遲下overwatch wave 2

隻倉鼠睇落都唔錯

10266 最低見699

想問下各師兄現時點會唔會有火車路軌買

個大肥佬可以囉黎做肥thor

76048 $320 抵?
係荃1灣

倉鼠部機可以改裝成為呢部

thx

過左就難搵，官網一斷，就升價

打個招呼先！我覺得今年忍者同city 有誠意！自己儲開星戰兵就覺得今年好悶。

有傳聞話出返Super Star Destroyer

75240,果幾SET人仔包出得唔錯,大SET就免啦

我都聽咗好耐所以一直忍手

好似出 UCS Imperial Star Destroyer

如果出super star destroyer 最少買兩隻咁先夠氣勢, 如果喺UCS Imperial Star Destroyer 都整番一隻玩住先

星戰過3，5，7年就會再版
今鋪追唔到咪等下次
slave 1, x,y,b,a wing , tie, atat,atst, dead star都出過幾個ver仲要愈出愈靚
今年連最想佢出既tantive 4,都有新版
玩sw同佢鬥長命有錢就冇得輸

反而仲未有sw人仔超越到10123 boba fett個價

星戰長出長有,唔洗驚

10221我本身都有架,霸氣十足

肥佬正喎

starwar 要鬥多兵 香港個位師兄己經無人追到佢

另一隻今年SDCC人仔

搬咗好多地方， 再返出真係起碼有兩隻

我想問下有玩star war嘅師兄我近排見上網有人 賣啲說明書係自己砌 有冇師兄試過

分分鐘貴過買隻ht spiderman

Lego Tower出咗啦出咗啦

禁部lift 禁到手軟

以前普通版起到百幾二百層，真係要將啲錢升曬落Lift度

Brickarm JJ 進場

an撚表示

都係，但儲軍隊黎講就難買得多。

同意！兵多係霸氣呀。

應該好快有，尋日睇An機好似有得預登記

又要諗地方擺

好大？

26 格
平時一塊版32 格

今日開始太空館有lego展

咁正，要去睇

今日見到員工幫個細路甩人仔 等佢拎到佢想嗰款

76125 $430
幾時再跌

想俾正評禁錯

21318

Hktvmall 499
依家有code 滿400-100 即係399買到

個code既quota full左

咁慘 今日下晝先用完
等7月9 有新code

嘩屌

想買10234是咪冇可能

有錢就有可能

問過ken神2800
有d想屌

上谷比較下人地賣幾錢， 不過kenson 個價都實際

有冇巴打已經入左upside down？

是日

6月頭已經入咗

砌左人仔未砌屋

rich

Dustin好似

Mike就麻麻

呢位爸打都未show 佢個基地出黎

轉埋短腳就正

75192 how much?

想剩入人仔，暫時冇位放屋

追晒啲人仔都差唔多半盒野價錢

不過間屋d細節位都好正a-z都有

最平見過銀中賣699

你係咪打漏個9 字呀

之前facebook見人買過5800, 不過驚中伏所以冇買

4 字頭都見過

sor我講緊上面個盒
75192最平見過4字頭

可以換秋葉 好正

Where can buy?

尖東legoland

搵定個小朋友

開左?

Thanks 今日都有code
384埋單

個商場7月尾,8月頭開
但係legoland果邊都未裝修好

個code係邊度搵到

最平ins見1450轉個頭無哂 最後買左1530

咁啱hktvmall彈廣告

因為 stranger things 入坑
等緊下一套系列產品

有冇圖定官網有

Fb個page搵唔到 係fb廣告彈岀黎 可能我search得多

邊個位入code搵左陣佢個app都唔見有

㩒左前往付款再拉落底就有

用唔到，淨係比新客用

上面400-100都係新客用

第一次因為lego先識呢套野
屌勁好睇到痴線

問下屋企人有冇電話開多個新ac囉

睇左3集唔知講乜鳩放棄左
之後新season見個個又話好睇我比多次機會佢
接住睇第4集又唔錯 開始黎料

Easy pass 自己搵件砌都慳返

sw仲有市場咩
出ironman好過啦

SDCC...

今次真係懸賞尋人

真心唔明點解會出佢
出隻steve人仔連棒球棍好過啦

左右兩po樹原來一樣

拎住雪糕著水手服既Steve仲正

本身唔係話太鍾意樂宜樂Custom嘅印刷
不過本身幾鍾意黑豹老豆呢個Look，尋日見到格仔做特價$100忍唔到即買

幾靚喎

有冇巴打去過日本legoland

Technic 42098: Car Transporter Review

Batman 新果個set 係咪無乜可能入到手

應該8 月掛

thx巴打，有無巴手打知stranger things有大貨未？

米奇白色船ins$590，可以一戰？

姐係邊一set batman

我估佢係講今年SDCC Set

太耐無行ins，係昨日經過入去睇下，所以唔知價

唔急買，咁我再等下先

就黎又有新貨出
等下先執平貨

[url]交租fb睇好似430[/url]

去過 行可以 但唔建議買野 除非有Legoland 限定野買

想問下大家玩76125 想砌多幾層係買多幾set散淨hall既76125
定係買人地pack好既原裝自組hall (我見有啲有埋燈)

起碼三層先夠擺， im 都出左廿隻

冇貨咩?

大把貨喎 $999都見過

下一代?
完全可以無視......
佢地真係要唸下點改革下...
出到厭...

大聖爺出得幾好

啲人仔OK啦，反而係啲配件越嚟越正

但點解右上寫16、17、18？

地區唔同， 可能地區限定
但最後都會全部地發有售

暫時淨係想要1,2,4,10,13,14,15

間屋本身都唔靚

最低暫見980

為左隻mk43買左76105 $930

75910依家幾錢，ins point 會唔會有

而家散買好貴？
我之前Ins格仔買都係100

唔見有mk43
mk85要$180

今日行ins無留意
冇玩呢個系列
睇下呢幾日放工會唔會行下
幫你望下有冇

成日見到喎 之前我好似120買左隻
Mk85嗰陣一岀喺門口買
佢無標價我問佢話賣80

2015 年太耐以前啦巴打，就算有都炒到好貴。我果時 2017 年想後追哩架，都好難先搵到。

儲Marvel MCU,夠保值

iw, endgame跌到仆街喎
得有ironman既舊set先炒起

呢排入返呢盒,好正

where
幾錢
想搵

有冇師兄去左動漫節
lego有咩好野買

諗緊去排ht

560,facebook

今期好似好易摸

End game 仲有其他set既消息

淨係知11月出resuce set

新手岩岩入坑 請問各位巴打樂高工房同hobbydigi 買既lego係咪都係正版行貨?

正貨

唔該哂巴打

去現時點買啦，最平

19人仔8

今年 Advent Calendars 又冇marvel

有冇手足知42099ins乜價位

把打間屋好大

火車軌，淘寶買1.7 人仔一塊，如果買原廠，多多錢唔夠。

淘寶野就咪放上黎柒啦

我錯，火車軌是陶寶，很小留言無睇規則，sorry 。黃火車，綠火車正牌Lego

你唔講淘寶都無人會知你係淘寶既...

無睇規則，以為比多個選擇大家，因為原版路軌非常貴，玩火車最重成本是路軌，我屋比較大可以放幾佰條路軌。Anyway sorry, 下次發言小心。

一舊水都有八節路軌啦
一部火車都七八舊水

又唔洗炒價 真係好貴咩

就是我將會買200 節以上，每節2蚊港款。買老老軌翻不好，其他一定正版

樹屋好正

有冇人鐘意ninjago系列啲機甲同建築都好型

幫朋友share

佢話大家冇興趣都可以幫手share下

上面條link 好似唔得，再試

呢位巴打好波

你唔重POST條LINK都可能會禁入去睇下, 而家出埋名真係唔會理你

喺櫃入面搵到玩具玩

未fact check

用手銬做屋頂裝飾又幾聰明

咁q 多貼紙， 支旗又唔做絲印件

係喎 你唔講我都唔覺

新手入坑，想買71040個城堡，係咪walk in多數冇貨

你去邊到睇， 睇左頭post 未

第一間散買人仔成日有平

下 即係毒撚先生同kenson中間果間？

自己封件？

想問下香港會唔會買到 friends 個盒lego

會

一定買到，問題係幾錢

傳言 lcs hkd 629

出左等半年左右再返貨就會變勁平
hall of armor，瓶中船，寵物屋銀行戲院偵探屋全部有板你睇
所以lego真係唔急買

city space系列跌得勁快
明明勁靚又多玩法
但而家大部份都唔敢再返city貨
個個都淨係主力賣marvel

其實Stranger Things嗰盒有冇返過貨？
前幾日去現時點都唔見有

ins point 三舊水買到60227 (USD$60)
黐Q線

你可以問下佢地幾時返， 因為地方有限， 佢地可能有貨但擺倉 , 得一兩盒擺鋪

由細到大都唔會去反斗城 sogo aeon 呢啲地方買玩具，高達個啲都係咁， lego 都係咁

好正

啲巨盒裝愈黎愈少鋪返
75244係ins見過一次有1間鋪 賣1400之後就冇再見過

其實我6月頭已經喺lego store買咗，純粹問下啫
同埋想睇下現時點會平幾多

咁我建議你唔好去ins 睇返幾錢， 下次去ins 買lego 算

買過人仔 無乜問題

又唔係平點解要幫襯

下半年出星戰9

我都係買人仔幫襯過， 無問題， 間野係衰左有實體都俾你walk in , 一係訂貨先俾你上去

咁我買係無問題喎..

咁不如等埋20 年先 , 橫掂等左咁耐

有道理

新野？

75253 Fun house賣1360
為左r2 遲下都要入

dec 上sw9

咁多位師兄
想問下40335火箭仔宜家Ins仲有冇貨呀？
大概係咩水位

我追左...2400買左隻少塵既

得啦 啲人玩mindstorm 砌到成隻狗咁大都比賽到

又可以出隻 ATST

sw9之後上?

tv series. 11月

有冇巴打知邊度會有76093賣

好似今日ins見到有

巴打有冇印象邊間
今日行咗唔見有

76088而家放幾錢左右?

全部都翻兜
sw已死

速度幾正常, 好想快D 玩

盒71044 好似唔湯唔水
架火車好玩具feel
個站又好似太細...
拍埋71040個城堡好格格不入....

creator 火車係呢個scale wor , 你想點唔玩具feel?

香港有冇邊度有人仔手掌散賣？
朋友MOC用

如果要搭埋其它玩
應該只有聖誕村莊系列係夾

Ins 205

thanks，得閒去睇睇

個SCALE 就定左係咁, 唔啱心水可以自己改,

好似隻大HULKBUSTER , 佢出得柒, D人咪自己諗方法改

玩LEGO 個精神都係呢一樣

買兩盒 double

耐左就會咁， 通常啲人會scan 起張貼紙先， 之後再print 返出黎做spare

呢個做法唔錯

lego買返黎就係要魔改

lego movie睇黎白做了

終於入左兩set人仔
襯番個城堡

Death Star嚟講你哋覺得10188定75159正啲？
我見而家10188 2千頭都有，75159冇乜人賣

有咩分別

新版多啲人仔同埋多件少少，人仔印刷都唔同咗
仲有新版有蜘蛛俠電影加乘，好記得肥仔跌散咗死星嗰幕
不過新版普遍貴啲

覺得舊版靚啲
利申 有舊版

想請問下現時點10251 brick bank而家幾錢到？ thanks

Friends 果套係咪今日出？希望呢幾日買到

今日行Lego Store 見到啦

巴打有冇留意幾錢
我見Y 拍630,旋拍夠膽死開900幾

我都想知，本身想lego store訂點知限送美國

Disney Train and Station 71044 幾錢入手好

朗豪坊尋日已經賣晒，現時點$680

等下先，遲下實平

又有avg 有無圖

之前啲人儲石 點知呢盒齊哂

要加埋75131

唔熟行情 friends central perk set香港有得買未

尋日朗豪坊有 職員話最後一盒

琴日問過Ins 黃色門口間鋪有貨

利申：非lego， 不過好奇想知呢隻係咪質地好差？

你快啲走， 我幫你頂住

尋晚買左
邊開住Netflix睇邊砌

點解唔出executor class super star destroyer

想入手Lego 21302 The Big Bang Theory
但炒到900...

好勁
我想要一隻但抽極都唔中，有咩技巧

買現貨都要技巧？
有錢咪得攞

你想抽咩呀

成set買。。。

誤會咗

Jack
抽咗6隻都唔中

去買啦

好喇

有冇推介

可Ship Hk嗎？

多數有寫送唔送
自己問個賣家啦

OkThx！

去ins 行下

Star destroyer好正
唔知會唔會復刻埋無interior既death star呢

有冇人覺得買lego 既人少左好多

無心機玩

無地方玩....
現時點少左30%人流

其實支爆左之後
少左好多大陸佬黎婦lego
個lego熱潮已經冷左好多...
埋大屋價都跌番晒落黎....

暑假完左，咪少左啲阿爸阿媽出黎買玩具俾仔女玩， 跌價咪好， 根本唔應該囉黎炒賣

10218 仲係1200 咋

消防局, townhall應該有係高位跌左20%....

之前係某香港連鎖店, 聽到d駐店promoter講
佢地自己拎d lego番上去賣
每盒都有30-40%profit
仲要唔係大屋
係普通款....

而家一定無啦

岩呀, 跌價啦, 貴到high high, 邊有人玩

賺左咁多年都遇左會跌
只係唔好彩今年city啲款靚左咁多先黎撞正跌市

商戶叫哂救命

果個細盒既炒到六百幾 差啲想買

而家有大盒唔怕啦

有無人訂咗42110

想搵依盒 2300內有冇可能？

砌完幾盒
已經無位放

landrover？

想訂

technic series 都要訂?

是咪遙控車黎？好似之前架蝙蝠車咁

就係呢個原因令lego 銷情大減

到時睇價先買現貨都未遲

呢盒你上網睇下有無人放part list 自己執， 呢盒無特別件

唔係remote control , 要自己改

買件改隨時貴過盒車

想問下fb啲二手谷點解成日都有啲冇盒全貨? 信唔信得過?

兩星期前收咗盒2手有盒齊件5舊水

我唔玩2手 Thx

你買個陣要對返係咪有咁多包囉，你同佢講定先話要逐包check no, ... 佢唔俾你check 既話咪知咩料

玩rc 係富豪option , 我改架42009 盒野千三， 改啲件要二千

Friends而家係ins point咩環境？

筲箕灣 toyzone, 找亮點

得啦， 呢啲唔駛擺上黎

你想問咩

平到乜咁， 係咪要呢d答案

唔係想笑

快到你

果陣買左盒黃火車拎件黎改哈里波波火車好有滿足感

改完個下係爽， 不過換電真係唔好玩

想問下42110個類會唔會賣斷貨?
之前見mini cooper又賣極都仲有

今年一定唔會

咁等外國做特價

前行家答你， 100% 唔會斷貨， 年尾lego 貨滯到仆街

想問知唔知Lego 架defender 係咪外國同香港都係10月1有得買？想買俾男朋友做生日禮物

去油麻地ins point

唔該巴打

強國成日話自己民主大國，又話法治好好，原來有時都會作法自斃！話說 最近出左份公告比各大 LEGO 官方認可用戶組職 Recognized LEGO User Groups (RLUGs)，而我地得到Hong Kong Brick Rail 樂驛地嘅資訊，內容提到話遵照大陸法律， 會喺 10 月 4 號開始將所有登記國籍為「China」嘅用戶全部刪除！

有大國用戶嘗試登入亦發現個賬戶已經被撤回，不過大國網民暫時都未有任何抵制、杯葛等相關行動(你睇返 iPhone 11又超額訂購就知大陸人幾愛國啦)而 呢個舉動係同中美貿易戰有關？定係中國大陸想自己開個獨立嘅 LEGO 官方資訊購物平台？之後會有咩相應解決方法就要睇睇事情點發展落去啦！

資料來源：Hong Kong Brick Rail 樂驛地、LEGO Ambassador Network

Lego city 人仔有無黃色工程帽？

我覺得唔關政治事

冇
咁多年一係白色一係紅色

有， bricklink 搵下

大陸佬勁鐘意lego ，屋企又大，點會放棄大市場

今年 Bricktober 係哩啲?

係，bricktober 唔一定仔人仔set, 不過今set 真係可有可無， 唔駛焗食貴set

仲爭5千1, 就夠數叫強国還錢, 幫手自己同搵人簽下名啦

想問你地加燈去邊度整？

TRON電單車想加燈。

現時點好多鋪賣燈

路軌邊到買好
想砌長路軌

我行過都見到。有平有貴。
你地會唔會淘佬DIY？

ins 行左未？

未
仲有冇其他地方 準備一次過睇

夠你行啦

無地方齊得過ins

E個巴打買淘寶 好似五蚊條

我買盒裝正版100蚊八條直既加條變形

2蚊人仔一條，要用200 條，交差軌一定用原廠，其他盡量吧。

唔好講淘寶......唔該

玩正版吧， 現時點有幾家賣lego既鋪發盈警

玩正版係岩既，不過佢盈唔盈警就關我撚事，我地無必要令佢地賺錢，做生意老憑賺嫁

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

做乜咁多腐皮

香港人第一set ideal

估唔到香港人做到

咩價位

ins星期日終於唔洗再同人迫
不過無我想要既款

好耐無行過ins

一放假就發夢

inc inc 都好多人

10267 香港未到貨？

TECHNIC 隻老虎DEFENDER 屌唔屌得過?
好似幾吸引

大陸人最愛樂拼

#759
昨天在inc
見$1299

想問下香港仲搵唔搵到70751

高唔高質?
砌完真係擺
但又貪佢LAND ROVER，十五十六
想玩遙控是咪要買上隻TECHNIC算

睇完review無想像中咁高質

咁TECHNIC其實推薦邊隻
其實真係好想玩遙控

lego 42100
$2700

玩跑車就42056
Techic玩機械工程車先正

其實講緊邊隻

LAND ROVER果隻42110

42099呢?好似都幾正

未來會唔會再有機會跌價？

睇到就想買
想起無地方放
就無買

Forzen 2出左冇人講
41168個設計幾靚

係，隻FALCON都好想買
但諗起砌完都唔知放邊

我會買42056先
連開箱果刻都一流

買左先, 唔好諗, 地方遲D諗

一定會

最高階咪自己改做搖控(RC)
次一級咪上網跟人改左rc 既執件玩
再次一級咪玩返原裝RC 個D

知唔知大概跌到幾多先停？

好耐冇行ins, brick bank而家平唔平

停產左......點會跌

十一月出

早2個月都見70840 $1600左右, 今個月想買已經揾唔到了

各位巴打，想問下有冇網站有講set嘢係幾時已經retire咗？

lego 官網

有無巴打入左 landrover defender？之前未玩過technic ，有啲興趣入呢盒玩

買啦

舊marvel個價痴撚晒線

佢個定價set 得仲貴過lcs 同斗城...但hktv mall 係lego 自己賣返...搵水魚

有ironman 個啲都炒起晒， 而家endgame set 啲價幾抵入

Thor3個期d set已經升到好離譜
唔知邊到可以平入/二手

之前tst個間見到有hulk個盒470冇買

呢盒唔知點解炒高左， a3 黑豹個set 又炒高左

炒價入完之後再升 真係有啲想成set放哂空返個位擺hottoys

好似早幾個月都仲係正常價

Civil war 76051先貴

高左一倍

加持下

右邊果隻既出處係邊

第一代micro fighter , ironman 同thanos 係一組 有兩架車仔

左邊先岩

新set 十一月出， 好似係， 100 蚊左右

Minifigure Series 1-13 出讓, 有冇巴打有性趣

散放定全套？

全套可以呀
另外仲有
LEGO 8909 Olympic
LEGO 71004 MOVIE
LEGO 71005 SIMPSON

我搵唔到no,點解ins咁多人放e隻既

我差第8 代齊je

INS見到要 3200

ins已經見到有得買

應該1月先出

但隻鋼骨見左街

star wars千歲鷹同x wings唔係最貴果隻巨型版同唔係最細果隻bb版係咪一般lego鋪都有

sorry問到1999，我淨係想入呢兩隻

最新出得falcon , 好似無xwing

年年都出咁濟
上網大把貨

land rover 大貨將到
大家準確現金

有無number

太多

應該係75105？

有冇巴打買左land rover 小弟想入

x wing 6212

唔急等多陣啦， 便多啲

入左techni架搖控車巴打可唔可以分享下

速度，可玩性之類

唔該你，搵下先

42099 , 最新出用新既system 用電話做remote

速度就唔算太快

可以再等下年尾可能會出部 rally rc

有冇巴絲幫襯過呢間....佢個城堡平到仆街
有D 驚電騙

CLS平成千幾二千蚊
樂拚咩

ins 都係賣 二到中

lcs打7/8折=ins價
2千中差唔多啦

而家無哂職業炒家了

8舊入左75105

夢想係入Super Star Destroyer

21318 最平可以幾錢有 見到1390

急住玩1390其實都可以出手
唔急買可以下望1200
之前同價set好似旋轉木馬咁都跌到1180

唔該哂巴打
開頭驚佢愈遲愈貴

而家大部分一出已經無炒價

遲下thanksgiving/ black friday 上網買lego會唔會抵買?

如果做到half off都抵
7-8折就不如ins買

土地問題
砌完, 都無地方放

死症， 完全無解

搵櫃放都有滿的一天

爭d4千幾入左隻super star destroyer 好在屋企無位

等緊時機入
不過買完應該又起碼半年變左聖人mode

砌左之後先最失落

砌既中途會發現可改造/合併空間
砌完繼續砌

首先你要本身有砌開一系列先會諗到點去改, 我最想改係將D MODULAR 變做一棟

炒家又唔得閒了
LEGO Officially Announces Two New Chinese New Year 2020 Sets

全世界都有， 唔駛搶

211320幾正

作犯了，繁體字

求問 交租收唔收american express?

用個仔做藉口，剛剛入坑，一次過入左4 間大屋
10264
10243
10260
10255

但完全高估左自己
砌一間屋既地下第一層都已經要2 個鍾

請問仲有邊間大屋值得入手？
中古炒貨唔會考慮

10246 10251
岩岩停左產 $1500左右

好似唔收

仲有忍者城MOVIE個大SET

收到，依幾日出去搵搵先

有冇 number 睇睇

有joint 可砌埋一齊？
另外捉鬼敢死隊間野，值唔值得買？

印花都炒

好耐無買過lego dc係咪又有新set 就出
行ins見有啲人仔幾靚 有simon baz two face

一月出袋裝人仔 1 set 16 隻

今個月有得補返晒之前啲印

竟然咁好 又想入翻了

resuce set幾時出

應該月尾/12 月

有位擺就買啦

之前上網睇好似仲有2款會出？

總共5SET , 計埋RESCUE , RESCUE 呢SET 最大盒

其他SET係跟隻AVENGER GAME 同漫畫 出

有冇圖睇？
跟漫畫出？好似香港好難有

唔會啦， 香港幾時會好難有
之前有爸打post 過出黎

香港幾時有

12 月啦

搵唔到圖

76105搞咩跌到咁勁
上木馬見到8舊水都有

#792

有無巴打知係咪會重出76023

冇消息話會

你係邊到聽返黎

有冇巴打買左隻木頭人唔知ins有未

本來想買限量500隻，而家等埋美國有貨平少少

見official site任買
不過成 100 鎊
重冧緊買唔買好

砌完ford mustang想買個司機
各位有冇推介驚唔岩size

美金120，平d

官網係咪要集運先買到冇得揀送香港

集運買到自己用啦， 唔駛分享， 一分享就等攬炒
隻野又唔玩得， 淨擺郁唔到， 擺唔再pose

我都唔識集運
官網好醒detect到倉地址

無錯
完全唔郁得
所以VIP時段都無買
其實唔郁得算
但隻手又係都要用返膠
所以令人卻步

佢想做返啲特色野 掛， 但我寧願佢出返18 吋人仔

佢要個人仔拎到配件
用木易爆要改用膠

交租

成個設計唔靚...

1989蝙蝠車香港有冇買大送細活動？

唔中

你中左呀？

你一開始就入飛抽？

抽過幾年都唔中
把打好好彩

請問咁多位師兄，如果要出去油麻地買Lego嘅話，危唔危險？

間鋪有開門嗰陣應該唔會有事，自己衡量下

唔係話一開口就要小人， 我而家話安全， 到你出去個陣有成隊popo 企ins 門口， 你話安唔安全？ 你要出咪睇live info 收風睇下有無咩活動先囉

依家lcs，買$500有呢個gift送

呢幾個月去ins都冇事
唔好睇咁多新聞片
好多野冇你想像中咁誇張
不過ins暫時冇咩特價貨
星戰，forzen，HP，city，technic由反送中開始都冇減過
得76124，76104，76131，76108，76107跌返晒落去仲平過iw上畫前個價

而家等緊佢新個盒ninjago70671同70678跌價

amazon black friday免費送貨到香港

Lego多數唔送

我諗呢set eg下年先會見街
今日行ins啲鋪返貨都冇呢盒

十二月再睇下

好彩保護到銀包！

屌冇睇清楚仲以為樂拼黎

唔單止 Marvel 呀，我望過其他系列下年啲 set，全部都冇咗美感，好似去返 2000 年啲 style 咁，又係犧牲美感同創意，做返「易砌」個 gimmick

咁本身4+ 6+ 系列, target 根本唔係我地

睇完套劇好想追返

而家得新呢盒

呢套野好掂
星戰版john wick
睇第三集搵仔完全係jw where is my dog個類橋段
成街都殺手個個都可以變敵人

再睇返呢幾年啲垃圾電影

LEGO 收購咗 BrickLink

Jon Favreau+Dave Filoni
新三部曲真係好流 剩係得啲copy and paste劇情
無原創經典場面

終於見街
[url]Lego 76144 Marvel Hulk Helicopter Drop对HK$475

想買返75881 Ford Speed Champions

75871邊度有得入

有冇手足知batmobile 有現貨未

有貨 lcs 1999

現時點 1800入手

想問下而家lcs係咪冇晒細蝙蝠車送？

想要細蝙蝠車可以點入手？

二手網有wor

好後悔當年無入到pre vizsla個set

未砌完已經少兩粒

叫LEGO 補返件俾你

下年大屋係新加坡公佈

聽日公佈
主題:圖書館/書店

又行美國風就不了
無左種elegant既感覺

歐州風圖書館就正

有d似pet shop

行返美式中產歐風咪幾好
粉色幾正

內容好似幾空洞下，同埋design越黎越似creater 3in1屋仔feel

喱set 真係似3in1多過modular

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽